衛生防護中心：【當街除罩食煙 隨時罰款二千】

【當街除罩食煙 隨時罰款二千】

本周三(7月29日)起，根據《預防及控制疾病(佩戴口罩)規例》(第599I章)，任何人在室內或室外公眾地方均須戴上口罩，違者可處定額罰款$2,000。

除罩食煙摸口摸鼻，病毒隨時乘虛而入。為己為人，今日起戒煙。

打1833 183免費戒煙。經評估後合適的人士可獲郵遞免費藥物，助你足不出戶輕鬆戒煙。

戒煙專題網站

戒煙應用程式

更多防疫資訊，請瀏覽2019冠狀病毒病專題網站

#同心抗疫 #COVID19 #2019冠狀病毒病 #戒煙 #立即戒煙 #QuitNow #QuitSmokingNow

廢佬：驚條撚 肺癌都唔驚 我驚肺炎？

禁煙抗武肺

煙草商都唔夠林777 玩啦

少有德政

全港市民為7婆犯錯埋單

係非吸煙區食都無人罰, 除罩食煙會罰?

煙剷死全家

想食煙啊 户外2000
户內禁煙
想食煙啊 你返屋企食啦

無得食啦

等煙草商課金姐

1833 183

影相舉報可唔可以照出告票

剩係公司果D應該大把熟人想咁做好耐

收皮啦火車頭死煙剷

又幾啱喎

戶外食二千
室內食千五